男警涉與15歲女性交 准保釋官允外遊10天

男警於5年前在屯門涉嫌和一名當時15歲的少女性交，事發多年後被捕。報稱警員的涉案38歲被告陳健敏，被控以一項與16歲以下女童非法性交罪，案件今(15日)在屯門法院再訊，被告陳健敏否認控罪，案件押後至4月17日開審，被告續准保釋候審。

控方庭上指，為免事主尷尬，申請在她作供時加設屏風遮擋公眾視線，及為她安排特別通道出入法庭，獲裁判官批准。控方一度要求法庭額外頒令被告保釋期間不得離境，以確保他如期受審，惟辯方指被告過往的保釋條件未有限制他離境，故早已報團趁審訊前於2月底至3月初外遊10天。最終裁判官要求被告把保釋金由2000港元提高至5000港元，沒禁止他保釋期間離境。

33食15

男警

識食喎

呢10日又可以屌多幾獲
唔講住，我去報名考黑警先

入球球員：🇺🇾科蘭(傑志)
2018-02-20(下周二、年初五)20:00 亞冠盃 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場